有關推動港獨，我有一個諗法，就係要設立一個支那禍港database(民生版)

我地唔勇武，唔流血，OK
鍵盤戰士都可以做到可以做既事

有人講過如果發生支爆，怕香港人仍然會因為大中華民族主義，仲同支那「共同進退」，重複廿年前既錯誤！

唔可以否認，遠至上世紀到而家，我地俾人潛移默化咁強加中國人呢個身份，到而家都只有小部份人先識醒！

就算陳浩天幾年黎做左好多教育事務，我認為「反洗腦」既速度未必快過支共「殖民」既速度！而家雖然多左講港獨，但學好多人咁講，硬係覺得「未成氣候」！可能香港人因為政治，見到太多人口講屌政府，但講到港獨就條件反射一句「痴線」車埋黎！

有見及此，鍵盤戰士可以做既就係教育佢地，培養番真真正正既港獨風氣！

所以我覺得應該設立一個支那禍港database

我地而家有《中國禍港罪行編年史》同埋呢個
但仲係有咁多人覺得「沒事」，「政府唔會做大部份反對既事既」（我真係親耳聽到同年紀既人咁講 ）

咁姐係個宣傳係仲未夠
或者咁講，你講乜野殖民呀反民主呀，對佢地都係「空泛」野，真係針未到肉係唔識驚，所以我地要求實際，真係要餵埋佢地食先得。

如果香港人真係利益行先，咁最共鳴都係支那點樣損害我地既生活民生

支那人既不文明行為不在話下，要強調佢地迫爆香港既慘況！
我覺得要以新聞史料事實為主，你會話google都得啦，但當俾人問到，你係好難從好多件事組織起黎而難開口，所以經過整理係必須既！

就算唔係香港發生既事都可以用到，作用就警惕我地，赤化就會令我地既生活好似支那人咁，而我地係100%唔想要既！

我提議個標準就係，
引到人貼這就是中國.jpg都可以用！

雖然呢個諗法係小事，但我覺得改善個風氣係最重要，真係唔想o個個預言成真

又正經post沒人理

有無可能整到GOOGLE SEARCH啲唱好中國／政府嘅字眼，就會SHOW到出嚟？
我記得WEB SITE可以加KEYWORD，同內容無關都可以。

有d難度

一來有好多真係唱好中國既page ranking係高
要呃google就要係title同meta description做手腳

係有可以用google search console話俾google知自己個keyword係咩，但個keyword要加得自然...

中國國情-->內容係鄰國人民示威
中華文化-->內容係高官貪腐
中國香港-->內容係中國點樣搵香港笨
中國美國-->內容係中國點樣無賴，貿易戰下點樣處於劣勢

會唔會可以蒙混過關？

telegram 傾

大白象其實都經常掛喺嘴邊，
不過冷感嗰班人，會覺得香港庫房啲錢唔係佢啲錢，點使都無關痛癢，
要講錢，就講樓價、物價。

不論咩政冶立場
根本好多重要新聞,資料, 政府公開文件, 應該backup

Support

支持

要整一個賣港人物data base 有哂私人資料，家人資料

可以試試
google個計法冇人知

不過應該同hit rate有關
o岩o岩試過search「中國禍港」，o係第一頁已經search到相反既野出黎

google分開左「中國」同「禍港」，變成：

港獨禍港絕不姑息......嚴重影響中國人感情

我諗都可以利用「分開」呢個原理..「中國香港」應該可以用，前提係要d人search完又要click入去

最怕就係驚d大支那膠再次騎劫香港人，利用哂香港人冷感逆來順受既特性

2016年o個時我地都覺得左膠死哂啦，但結果係佢地竟然係番生哂，証明其實真係好少人醒左，個風氣係唔掂架

所以得番咁少時間，教育係刻不容遲

Push

pish

呢招幾好
仲有對付支那人，就要用支共毒害自己人嘅新聞

幫推

支持啊

派傳單已經講到口臭

但係咁耐都「不成氣候」係應該反省下

啱
立法司法行政文化金融經濟教育

支持push

一嚟香港人真係唔見棺材唔見眼淚，
二嚟班泛民好多都好離地，佢哋真係覺得講理念、講口號就夠，
高鐵單嘢應該根本強調錢同成效，法制係次要，
佢哋就倒返轉係咁講市民唔關心嘅法制，錢同成效就少講，
呢方面保皇黨班仆街就真係了解香港人思維，一味昆你話成效好好、帶動經濟，
可惜啲資源畀佢哋班老屎忽壟斷晒。

我覺得泛民有兩種
有d係真係離地真心膠
有d係特撚登既
唔講係咪鬼啦，永遠唔會一針見血，一味鳩叫口號唔「對準核心」，但又有離地中產同d文青受喎，咁樣先可以永續「抗爭」一直cap水

整埋英文會好d

Pish!

支持
但係咪需要專門搵人確認資料真確性？
如果唔係有錯畀藍屍挑到就冇晒說服力

講下香港醫療制度，點解咁多人去到急症就黎死仲要等咁耐
屌下個政府拎成千億去搞鳩鐵都唔改善香港醫療

其實有citation就得

樓主想幾時開始
我幫手搵/譯英文

撐

blockchain

其實切身既民生問題，出幾百個po都講唔晒

剩係為咗要政治分贓，搵班垃圾做焗腸，最後出咗咩問題，都可以有排講

絕對支持
原來已經有一個咁嘅database

希望可以做到同人辯論嘅時候呢個就係我地嘅reference

例如話中共當年話幫香港打大鱷其實係香港自己打，呢啲都要有相關嘅報導同證據

問題係唔識搞，邊度搵server定係好似《編年史》咁以file形式生存？

係咪開個tg group召喚有能義士

就係咁樣
o個d柒頭寧願聽o個d「專家」話我地「為反而反」，都無視事實理據

同佢辯論大聲少少就以為我腦惱所以自己好有道理，我技巧又的確係差d

所以好應該要有簡單整理好而直接既reference，辯論技巧差都沒所謂，用事實星到d柒頭發發聲

所有sell大陸人買美金單既保險雞

其實用Wikia申請一個咪得
好似網典咁

求其整左一個
但怕唔怕五毛搞事？

睇番網典幾特別，又會員制，增頁面又要request

更新左2016-2017年
否決左d乜利民議案，我諗有好多走漏眼
不過個形式就係咁樣
我想記錄底係乜野人經常漠視香港人既福杫
最好每個議案都有頁面解釋番本來通過左會點好

支持下先

更新左黑警失職既類別
唔洗講佢地點對待示威者
講97之後點差點墮落就得

仲有「不受理」類，同「護送人物離開」類

有好多野可以填

唔港太詳細，真係詳細分分鐘要開多個黑警資料庫

推

Great idea

need better presentation and formatting tho

一個人係咁 而且我d presebt skill的確唔得

G持

要啲中產知味道

應該要講洗哂庫房既事？
不過佢地可能覺得庫房唔係佢地既錢...

香港缺既, 唔係思想派, 係行動派, 樓主你明白嗎

各有各做ok?

麻煩有冇人可唔可以幫手寫下
俾老細煩完又過左一日

寫完記得backup
因為我冇理乜春條款，有犯到都要試架啦

lm

龜速update左d黑警不受理reference

支持巴打！整個database 由1997到將所有陷家剷做過既事放入去
到時一鋪清算佢

請參考國民黨內戰戰犯名單

我ready, 放係邊?

第三頁
等多d料就公開啦

update左支那人隨處大便

push

樓主好波

推！

到時共產黨瓦解0左，
就可睇呢個database來清算賣港賊！

大家要定期backup去自己電腦
只要是泛民，便是自己友，湯渣不是泛民的了。
高鐵，一地兩檢，改議事規則投過票讚成的
工聯會，民建聯，新民黨，田氏都是賣港賊！

老細又狂俾野做
只係加左個標題頁面

只update左兩件放生事件

更新沙士頁面
呢個我覺得最重要
睇番沙士係支那侵蝕香港既一大步

update左香港喪失獨特性
呢個可以有好多野寫

尤其要強調香港會再冇特別，淪為支那普通城市不特止，香港人仲要係次等人

Lm研究

agger

有冇野需要幫手？

請隨便加野
呢個係共筆形百科

補充左少少

講樓價高由支那造成

不如多啲edgy memes，有趣搞笑嘅嘢先多人留意

唔識整
想做可以自己加030

加左個支那人不文明言論頁

update左不文明行為之隨地吐痰

破壞生態，支那廢氣襲港

加左支那搶資源

頭先搵支那人搶公屋數據好難搵
係搵到d親支派o個d所謂數據
一係就陰鳩d人用「申請數字」造數，一係就「單程團聚」唔當係

有冇o個d支那人極速上樓既例子

唔知岩唔岩使。

幫手push

有冇名單集齊啲賣港賊？他朝香港解放可以用黎清算

更新支那人令單車賽取消單野

update 支那藉人打人o個單

update支那人不衛生

一直都好想有個app係以日曆形式，每一日有通知彈當年今日嘅已落實禍港舊聞出黎提醒香港人。入面可以用月曆view揀日子睇所有當日發生/立法會通過嘅大事/掠庫房好大筆嘅議案，喺金額後面加返個比較 eg. 500億=起到幾多個機場/正常人幾多年人工

個idea好正

正經post

如有共狗資料庫就更好，比人upload地址、照片、家人資料等等

windows 每日都有中毒、被入侵、藍畫面、更新失敗……每樣野都直接影響到你，你都未放棄用 windows
貼 D 冇直接傷害既禍港資料，會有幾大影響力？

樓主好波
我做緊地區 成日比街坊問點解要反政府
腦入口好多資料
但霎時間講唔到出口反駁說服佢地
呢個資料庫如果做得成
可以幫到一班做地區深耕嘅人
說服一啲肯同人溝通嘅大中華膠

其實我一直都好想做差唔多嘅事
就係因為地區嘅廢老比人洗腦得好緊要
建制資源多
平時開班搞活動去旅行攞埋攞埋好多電話
每日就whatsapp 微信班廢老
Share一啲泛民本土點搞破壞，搞到有人冇飯開，但又唔講點解要反對嘅新聞
廢老比人feed得多
一見到泛民本土就覺得係搞事撚
唔會諗背後原因

我覺我地嘅對抗
唔可以淨係搞識班識上網會自己查資料嘅人
仲要教育埋班廢老
因為要改變社會冇辦法唔改變呢班人
平時多啲send建制柒左 利益輸送嘅新聞比自己識師奶廢老廢中
唔好停留喺同溫層
咁先可以帶來最大嘅改變

路好難行 任重道遠
但係係我唯一諗到嘅辦法

就係想幫口疾疾一時腦空白既人
想想道理係自己度，但因為口才而收皮真係反智

應該派少咗綜援三糧，錢呢啲方向